對於達哥離世前，有圈中人公佈他的死訊，田雞就指不知道他們到底有甚麼動機

提到喪禮問題，田雞表示：「未傾，日子未定，今日係好突然嘅時間，完全冇諗過亦都冇安排過，有共識就係幫佢做個追思會，稍後有具體消息會再通知大家。」他表示會成立治喪委員會，但現階段未有事可公佈。

問到是否已通知星爺？田雞表示仍未，對於達哥離世前，有圈中人公佈他的死訊，田雞就指不知道他們到底有甚麼動機：「唔知佢哋消息來源，同點解要咁做，作為一個圈內人又好，一啲唔真實嘅事去發佈會影響屋企人，我覺得唔係幾好，所以我已經喺唔同渠道裏面澄清好多次，達哥係會走，但嗰一刻未走，但我唔知大家係咪好想達哥走要即刻寫，我已經講咗呢個係一個官方公佈，3、4分鐘前達哥離開咗我哋，其他人我唔知佢哋嘅動機同想做乜？為乜要咁做？只可以問返當時人。」田雞又透露達哥離開時很安詳：「佢瞓住覺走。」